消息：今日（8/12）增約103宗確診，累計確診數字超過7000宗

之前因為weekend驗少咗啫
星期二嘅數最準

驚西咩 個政府冇晒公信力

真定假都冇人會信

你話200單 1x單都冇人理

升,升,升升升,升呀.jpg

我要攬炒

推